又一城大唔伏嘅GE

有乜唔伏嘅GE🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

呢啲時間開埋呢啲po仲要p牌你係咪想比人屌

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

你組爸媽冇教你咩

Reg 完科好去機場睇imax 同食飯喇

有去
大家都加油